點解sana平時喺twice tv咁可愛, 一上其他綜藝就成面臭閪樣?

睇左做sansa

幾時有臭閪樣呀

sana好似越睇越做作
不過都係正

成日笑淫淫都臭西樣 姣西樣下話

外面愈姣嘅囡孩子內心往往愈敏感單純
我相信紗夏仲係一個處女

咁嚴格咁無得講啦ching

睇下佢d vlive 發覺佢真心姣底

哦